毒撚扮工秒回

hi

lm

秒

秒你老母

到

彈你個肥仔波

柒咗喇青頭妹

呵返

繼續食早餐bye

行開啦青頭仔

啱先飲完茶仲係好肚餓

記唔記得我先

呵咩

食杯麵咋

我青頭我自豪
尋日我個frd同我講點解叫青頭仔我呆咗真係長知識

杯麵好肥㗎啵

是但啦唉 肯食野已經好好

可摸以話我知點解

唔洗啦 都食完野

helloooooo 我已經homesick點算

你好

見你post講C++
你係IT?

屌西

男人

秒我

呀？

你又知

？

早你老母

訓教

Miss me?

唔知得嘅咩

邊個同你乾杯
走開

嬲嬲

認得個名計唔計

莫生氣

no

我煮面炸屌你 一陣又要洗碗

邊有閪屌

自閉下先

我個fd食到佢依家條女一個月之後幫自己同佢破咗處
另一個就四個月

邊有嬲咪撚屈我

佢返緊工 搵佢咩事？

同我乾果個只係我Ff出黎架咋

Ok bye

200年後都未成事

秒你

成大班人一齊食又唔係我埋單唔敢叫太多我好撚肚餓

FF我大波

工程狗萬歲,

溝完先好返黎啦係到自己ff

做咩

HI 蘿柚PIG

Ok咁收返

你好嘔心

都得姐

去打麻將

有人埋單

wow ipad hunter

有女未

你FF

yep

打到驚

再食

你唔是贏好多咩

點范工程

攞返個中庸之道好喎

等夜晚

你好開心

我已經去到"街到望到女人都等同望到圖則"既境界

冇刺激感

因為你無女

正解

咁你咪好型

電基,,

咁你有女未

打電話

有排等

乖仔

姐係大電？
邊間畢業

就係打電話

媽媽

做左幾耐

I大

已轉職做魔法師

等多幾年,賢者進化, 成為唔需要女性既新人類.

冇乜特別

肯俾家用未

俾啲力啦ok?

你比咗零用錢我先

豬豬

你比左家用先有零用錢俾你

多謝man jai

一世屙童子尿

好少見你好掛住你

我係心仔喎

yep sleep yuen 12 hrs and then sleep 3 hrs 晏覺

Cls 佢係咪呃你咋

wfc

咁你加油，搵下啲同瞓教有關嘅話題傾下可能有機嘅

呢啲叫以退為進

屌正仆街

哇，好似好有經驗咁喎

算啦唉 我都慣，如果屋企人鬧我唔做家務就嬲啲 、因為唔係我搞到地下咁多長頭髮

屌正一仆街仔

冇料扮四條=小弟

姐姐認為溝女最緊要厚面皮

我極厚面皮literally

冇緊要 可能我冇女我唔明

ic

你唔明點扑女

攬住數學書過世

咁岩架啦

過左去就算啦

攬住愛因斯坦

幾耐之前

個人鐘意歐拉多啲（暫時

me劉徽

omg sadddd

有冇諗過報taught master

true 我份人比較直接實際，照顧感情解決唔到問題

無

下個會更好 聽講係

needa plan ha sin

都分開左啦，返唔到轉頭嘅

希望係

送盒口罩俾佢

interesting idea i get wt u mean bro

我都係咁話， 真係愛嘅就唔會分開啦

老母喺呀姨到偷咗幾個n95返嚟

有冇玩嗰個咩mbti
我好似係entp嚟

掂啦今次仲唔得米

erm wtf

官人我要

咩黎

try

Ohhhh i tried!!
Im enfp

夠啦

me switched from enfp to entp after enrolled to u

追到又唔認？

infp

Oh it’s the same thing?

nope f and t is different
f is more emotional and t is more logical
seems to be

howwwww

咁撚on9

nice

我啱啱去銀行嬲到

嬲咩

男仔做gym好緊要呀

nah唔做尖
偶而打籃球

點解唔做尖

銀行咪有嗰啲簡易交易櫃位
跟住前面嗰兩個男人唔知整咩整左成半個鐘
話明簡易 只可以三筆交易
跟住等到勁耐 排我後面個啊婆開始嘈
我都屌埋一份 你老味係咪盲架
搞左半個鐘有多你同我講係簡易交易

係咪死廢老

同嗰個仆街男人講話佢明唔明簡易乜意思
叫佢文盲就翻去讀書
佢唔夠我講就話我咩死肥系 你就讀緊屎片
我dklm

冇住hall唔可以成日落去學校尖房做尖
唔想畀錢買會籍驚畀人昆
sem 1太多堂上上完堂冇心機做
本身sem 2大撻皮諗住朝早落堂下晝落去做尖
依家停哂課，尖房又污糟
可能之後home尖算

痴撚線 叫佢死全家啦

賤男

唔係 廿幾歲 佢隔離仲有個地中海阿伯
排我後面嘅人好多都係翻緊工或者係阿婆
最好笑嘅係佢臨搞惦10分鐘之前 講話唔知佢有冇阻住其他人
跟住我同佢嘈嗰陣，佢就話銀行職員叫我排呢度架
如果佢係覺得自己冇錯嘅話，咁佢就唔會話唔知有冇阻住其他人啦

有睇

咁有啲task係屋企都做到嘅

世上何其多

之前去泰國有操下背肌同腳

我講左句你老味
跟住佢就話我講粗口好叻wo
同唔同層次嘅人講嘢真係好辛苦

肯定死藍絲黎
講真 如果真係用好耐 同後面講聲唔好意思 都冇咁嬲 仲要串柒柒咁

lmao wtf

咁你係幾蠢嘅

淨係去泰國先做

係，懶
死廢青is me

關我撚事又唔係我

On9 呢啲人真係要屌

屌收皮啦青頭仔

so wt

屌你老母

讚佢威唔撚得？

唔見你讚我？

女都屌唔到呀你點屌我老母呀

咪係 由頭到尾都冇講一句唔好意思
佢講咗句唔好意思後面啲人都順啲ar 氣

你好叻呀仲係青頭

未學行先學走個概念？

跟住我最尾鬧咗佢禽獸係唔識字架

仲要屌返人轉頭 弱智

笑乜春姐
dd我好撚慘㗎喇已經

佢老味我唔發火真係當我hello kitty

你爬都未識呀

願願你入左黎既

無人可憐你呀

當你melody

其他人仲慘，比人嚇到死晒

跟你入嚟嘛

我屌到你反皮

hmmm erm ok

真心燥左

你得咩

我係kuromi

見一個我屌一個我同你講

諗下聽日幾多號先啦

我個心

It’s real

easy game easy money

攞本筆記出嚟未

心心相印

想召喚屈機絲打

未醒

你練習過？

有錢俾我都唔俾你屌呀宜家

我都訓左11個鐘

你好仆街

可羅米大人

少癲

1號la diu

所以唔好嬲啦

well said

仲有大概一個月 起碼

可能個職員係新手

但你一定會開心過之前

+1

法國佢同織子打傳說幾勁

都計 我已經homesick

goodnight

多啲同佢地玩啦

我最勁喎

巧

排我後面嗰個女人話嗰個男職員出名慢

純你老母

no 老了
一月打咗4次only

ching你咩排
一齊打rank?

得垃圾銀1

咁少

o
我星耀4

公公係咁上下

公公應該點打

隔離po都有人要等到三月

扭蛋

Good

點解個個都係三月咁嘅？

無人同你負

我發現我需要不停訓教 等時間快啲過⋯⋯

你無屌過西

你mean我

佢琴晚去左肥仔同雀仔 肥仔就話佢四月會同個男仔好大機會一齊
雀仔就話三月會好啲
仲有另外一個女仔就話佢二月

邊個叫你走出黎柒

我一出街就遇到啲仆街

你比我摸左了

你成日都遇到咁 唉

調轉咗主賓語？

乜真係會有架咩 定我太絕望

認命

無，主賓正確

暗瘡

等睇你生到成面都係

屌你老尾

都話你屌唔到囉

禾系

開live

追撚割

肯收皮未

nope

追撚含就聽過

u

Need help?

我無咁chur

cum

Where

kowloon east

去食燒肉將啲肉當係啱啱嗰個仆街男人食曬落肚

割割割

dafuq but ok

ok

So Damn great

sodamn chicken

成區你住哂？

係 搵我咩事

咁你咪勁過李嘉誠？

haha

我煎蛋隻黃穿左
好唔開心

7

iphone 倉頡鳩㩒

我個心穿咗

奶返乾淨未

我個dom穿左

Cls idiot

你做我隻兵就差唔多

悶嘛屌又唔想打機又唔想打飛機佢又潛水

同你講咩宜家

搭嗲吹牙

做咩事呀

唔緊要
有食開藥

睇av

no i want daddyyyy

吹你唔到

So damn beef

no
唔想睇

Link？即填

nah a korean chicken shop in cwb really named sodamn chicken

go

冇錢養呀

我要做大將軍

竟然練仙？

躝了，
有緣再會。

Tasty or not tho?

自摸十番即磅

係咪有唔開心

ok la
15/3 898 so quick go try

為咗溝到女呢啲嘢小事嚟

無呢個post,睇清楚先好填

自我調節能力max

幾有定力喎衰鬼

hard

【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

我嘅性格係一但鎖定目標就會堅定不移向前沖

係啦係啦最撚威係你啦

Hard條毛

推

Go try try

畀人屌我固執撚
咁我係幾固執嘅

依家買一送一

唔係自私撚咪得囉

我義氣仔女嚟

係

發生咩事

咁型搞唔掂喎青

冇咩事

我係覺得我呢個人有種好特別嘅vibe

真係腳都跛

Good one or bad one?

hard to identify
但係朋友唔少同埋唔少人都中意同我相處我諗應該ok

主要係有嘢煩嘅時候好快可以跳出嚟唔再鑽牛角尖
四兩撥千斤
冇乜嘢係可以好影響到我情緒

That’s good
Keep it

yeah
都用咗唔少時間修正自己
我諗大概兩年到

咁人進步都要時間嘅，兩年唔算好耐姐

代價係冇咗好多朋友
不過令我更珍惜喺我發癲痴撚線嘅時候都冇離棄我嘅朋友
畢業之後仲未破到哂啲冰，但係依家升返大學都同好多之前有過矛盾嘅朋友傾返計，但係都冇以前嗰種感覺
唉，人同人嘅關係有條刺喺到點都返唔到轉頭

saddddddd cheer up sis

Still fking waiting that shit

be patient

接受到你缺點嘅人先係最重要，朋友唔洗多，最緊要知心，要破哂冰真係未必有可能，都要睇對方肯唔肯嘅，有啲嘢無得勉強，自己努力過就得啦
你宜家大學識到朋友都好好呀

Tryna be patient

yep所以以此為鑑之後喺大學人際關係對我嚟講冇乜問題

u hv to be and shall be patient

其實好多戈都係上到大學先識得/學到點同人溝通
慢慢黎啦青

All is written in the stars

呢樣野學唔完
同埋就係大學太多柒頭令我警誡自己唔好咁樣
仲要我好叻揾人缺點，亦都會告誡自己唔好犯同樣嘅嘢
都係嗰句，己所不欲 勿施於人
暫時嚟講我對依家自己嘅待人處事態度方式都幾滿意
如果執行力可以強啲唔好成日拖延症就仲好

dun lose urself, rmb this

I will

咁係人都有缺點嘅，知道自己有咩唔好已經好叻，努力啲再做好啲囉，不過唔好逼得自己太緊

唔會，我份人好撚chill

屌chill is good
Chill is my word

見到啲認真撚我永遠都係指撚住佢哋嚟笑

笑人認真撚人地會嬲架

Dllm真係笑死

真呀屌
佢地躁底屌鳩我我笑得仲金

笑死你班撚樣咪撚咁認真

Wait u back

有條友ocamp d game勁撚認真喺到推理
但係完全係唔合邏輯咁鳩噏
仲要係feel到佢唔係派膠佢係認真講
屌我同我個組爸笑撚到仆街

屌咪撚on9得唔得呀
醒少少得唔得呀

Hi豬姐

總要有啲柒頭同傻閪先可以令我哋生活多啲嘢笑

又見到carrie lam，好嬲

唔好嬲啦，嬲佢嘅話短幾年命架

我都想死了

其實佢哋知唔知自己kam
有時都覺得佢地幾慘，俾人笑都唔知咩事

係都條柒婆死先啦仆街

可以同你講唔知
屌，有個omate整撚咗個柒story我笑到仆街
佢同佢個frd去吃飯跟住自拍
咁你知吃飯會除口罩嘛
佢個frd就冇除等上菜先除，佢就除咗
跟住佢個story就caption話咩唔應該一入餐廳就除口罩
跟住喺佢塊面到畫咗幾劃藍色跟住喺底下話帶返口罩先
屌我笑到依家

你見到呢啲會唔會cap圖上朋友whatsapp gp到公審

早晨呀各位
樓主係眾人認證嘅弱者

一定會
屌
我係po ig close frd畀大家笑

打lol

姐前姐後三分險

要瘋狂恥笑呀屌
睇完心情都好啲

ok我即刻落床 樓主唔準走數

我就嚟可以整個人哋嘅柒story album

hi打機嗎

play wt

係 我就完

咁去搞到佢咳先

問下當年投比林鄭做特首d垃圾

食飽嗰個經理諗住嗰十蚊tips都唔諗住找
明明已經收咗加一

一蚊都唔好比！

咁睇我嘅

好撚仆街呀屌你

你可以令到佢咳？

真係 勁乞人憎

好感動訂左兩盒口罩今日拎到

Halo

hey

一黎就錫錫

早

心情好

掛吾掛住禾，錫反啖先

好 好人一生平安

唔掛 想嘔

幫到幾多得幾多啦
夠短期頂住就得
再諗辦法 唔洗積咁多

信唔信我用我啲魔性笑聲笑到你仆街

好呀 想聽

屈機

多謝Carry

點樣同你交收？

大家眼瞓了 唯有carry一波比大家瞓

831出旺角了

理性討論

唔收啊

姐姐可摸耳比個我

食大快活

俾啲論點黎

諗到再話你知

我屋企得返十幾個咋
一家5口呀

Ok

唔得即刻答

雞胸飯？

煲仔飯

我食親都雞胸飯 好正

認咁耐，渣架

咁夜 無晒了

賣得勁快 唉
真係接近8點就冇，通常食個雜扒餐

我平時都會 今日煲仔飯算

有冇飯焦？

飽到嘔

扑左野未

加一

有

就黎2月1

打去問下咪得

係 渣開

小心啲

食咩食到咁飽

收啦

唔建議咁做

喊

燒肉

好驚未破處就咁死

試下掛住第二個

老母瘋狂咳
我諗我應該玩完
Bye all

喊多陣好喇

咁又唔洗道歉

比樓主破

韓燒？

佢去過邊

Nope

唔喎

都要繼續等

返工

至少2月開始你會慢慢好啲

有無諗過要勁啲

變強緊

係至好講

攬炒

拍mv

努力緊

我真係難啲喎

佢比人攬炒

一齊研究下

研究到我都唔會做到

咁假假地都同你講句加油

ewwwwwwwwwwww

[/member]

唔想比毒撚

屌你啦

乜撚嘢呀屌你

收左工了 加上正苦呢個星期都無開工

畀我

講一句就起哂鋼

你老尾呀

我講粗口唔代無禮貌

我老尾點呀

你話事啦

唔通你話事咩

唔夠我長呀

i’m the boss

我老尾點會有撚呀

Boss你老尾

特別版

人妖點生得出我呀

尾你老boss

食嘢條友做咩

shemale

你知？

i know

老你boss尾

我真係好撚廢。。。

你boss老尾

唔找錢比我食咗六百幾都唔找俾我

之前有睇過

屌好撚驚

算啦，畀十零蚊呢啲下等賤種賺下囉可憐下佢要攞呢十幾蚊買飯食

Boss老你尾

你唔係超人

boss尾老你

有24個組合 有排接

但我除左幫人 基本上生存都冇咩意義

我死都要佢俾翻$我 之後佢就啤住我
唔係俾唔俾tips ge問題 係佢都冇問過我就直接冇找俾我

點解咁講自己呀?
雖然我今晚心情都好差

最憎人take it for granted

諗起都覺得攰

Boss尾你老

啱呀 咁樣真係好唔尊重人
就算去食大排檔佢都要走返晒啲錢俾我

有冇啲咩發生咗？

如果Boss都可以撈亂就再多啲

冇呀 其實近排冇咩大事發生 純粹個人好低落

Cls bsos bsso sbso sbos ssbo ssob sosb ossb osbs obss

應該有 4！/2！ 即係12個架喎？

樓主幾多歲

30

會有重覆，有兩個s

唔好

係 所以要除返兩個感歎號

咁後生，又女仔，驚乜

老尾你boss

on99

你係樓豬

let’s go party party all night wooo wooo

就好似最近嗰個咁

講緊自己？

所以我漏左？

你喜啦八婆

應該係 唔好叫我列

驚死

聽講數學冇5嘅都係弱智
小弟5

死咪死囉 唉

你驚我屌死你？

五月天

我重有好多嘢未試

我驚我Chur死你

佢

仆街最撚憎人叫我八婆

大家都係廢j

咁你咪好撚勁

8 por

true

其實咩都冇得做仲衰過有嘢可以做

屋企人各同我講一句野我都好驚

八公

嘩你好毒

厚面皮黎講，你都算佼佼者

唔想比佢地知我唔開心咋